澳洲sky news : 唔可以俾支那改寫武漢肺炎既歷史！

China must not be allowed to 'rewrite history' on COVID-19
22/03/2020|5min

China’s “dishonesty and negligence” unleashed COVID-19 on the rest of the world, Outsiders Host Rita Panahi says. Ms Panahi questioned the decision of China to “destroy evidence” when it became clear there was an outbreak on their hands. “China's initial cover-up included destroying lab samples that established in December the cause of unexplained viral infections in the Hubei province,” she said. “How many lives would have been saved if China had listened to experts instead of silencing them?” Ms Panahi said it was imperative we do not allow China to rewrite history as it emerges from the other side of the crisis. “The Chinese communist regime has through its ineptitude, dishonesty and negligence unleashed a virus that will leave tens of thousands dead and likely cause a global recession,” he said. “We must not allow this totalitarian regime to re-write history.”

push

[更新版]到底大家撐唔撐港台

大家都嬲了

八國聯軍

fuck you China

核平支那

Up

太遲啦

要整埋國際文宣！

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

太遲啦，個名都俾左人，2年後冇人記得係源起武漢

推呀

班澳洲佬係咪想燒領事館？

Sky news狂屌支那

澳洲Sky news: 支那應該要受到懲罰！

Push

China must be punished !!!

Wuhan Virus 🦠

China’s “dishonesty and negligence”

圍堵支那

介乎國家級恐襲同戰爭罪行之間

8964北京天安門有死到人。
SARS嘅發源地係中国廣東。
武漢肺炎係中国P4實驗室走出來嘅。
721係警黑勾結。
831太子有死到人。